{
    "Send friendly danmaku to capture the moment": "發條友善的彈幕見證當下",
    "Color": "顏色",
    "Danmaku Mode": "彈幕類型",
    "Top scrolling": "上滾動",
    "Bottom scrolling": "下滾動",
    "Bottom": "底部",
    "Top": "頂部",
    "Reverse": "逆向",
    "Font Size": "字體大小",
    "Small": "小",
    "Middle": "中",
    "Big": "大",
    "Send": "發送",
    "Server connected": "服務器已連接",
    "Server disconnect": "服務器斷開",
    "management": "管理面板",
    "username": "用戶名",
    "password": "密碼",
    "login": "登錄",
    "register": "註冊",
    "please input username": "請輸入用戶名",
    "please input password": "請輸入密碼",
    "ACTIVITY": "活動",
    "CREAT": "創建",
    "Log Out": "登出",
    "Welcome to Comment9": "歡迎使用 Comment9",
    "To start, creat an actvity first.": "請先創建一個活動。",
    "Activity Setting": "活動設置",
    "Activity Name": "活動名稱",
    "Enable manual audit": "啟用手動審核",
    "Sender List": "發送插件列表",
    "sender:": "發送插件名",
    "Filter List": "過濾插件列表",
    "filter:": "過濾插件名",
    "Save": "保存",
    "Delete": "刪除",
    "Token Setting": "密鑰設置",
    "Name": "名稱",
    "Token": "密鑰",
    "Perms": "權限",
    "Method": "方法",
    "Edit": "修改",
    "Remove": "刪除",
    "Add": "添加",
    "Edit Token": "修改密鑰",
    "Cancel": "取消",
    "Addon Setting": "額外配置",
    "Description": "描述",
    "Value": "值",
    "Clear": "清除",
    "Number": "數字",
    "String": "字元串",
    "Please input value split by line.": "請輸入按行分隔的值。",
    "Copy": "複製",
    "Open in new tab": "在新標籤頁中打開",
    "input error": "輸入錯誤",
    "Saved": "保存成功",
    "Advanced Settings": "高級設置",
    "Choose Language": "選擇語言",
    "Creat An Activity": "創建新活動",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Copied": "已複製",
    "Creat Activity:": "創建活動：",
    "This operation will delete the activity permanently, continue?": "該操作將永久性地刪除本活動，繼續？",
    "Notice": "通知",
    "Clear nickname": "清除暱稱",
    "Please set your nickname": "請設置您的暱稱",
    "Success": "成功",
    "Input field can not be empty": "輸入不能為空",
    "Your nickname:": "你的暱稱：",
    "Activity Delete": "活動已刪除",
    "sender:danmaku": "彈幕發送基礎組件",
    "sender:wechat": "微信公眾號",
    "sender:develop": "開發",
    "filter:default": "常規過濾器",
    "filter:blacklist": "黑名單過濾器",
    "permission to pull recent danmaku": "獲取最近彈幕的權限",
    "permission to push danmaku for single user": "普通用戶發送彈幕的權限",
    "permission to audit danmaku": "審核彈幕的權限",
    "permission to push danmaku for multi-users(customize userid)": "為多個用戶發送彈幕的權限（能自定義用戶id）",
    "permission to connect with wechat": "與微信連接的權限",
    "permission to connect with telegram": "與 Telegram 連接的權限",
    "only token can be edit": "只能修改密鑰",
    "please set manually": "請手動設置",
    "forbidden user list": "封禁用戶列表",
    "custom forbidden word list": "自定義過濾詞",
    "using built-in forbidden word list": "使用內置過濾詞庫",
    "limit danmaku length (0 for no-limit)": "彈幕最大長度（0不限制）",
    "Danmaku Address": "彈幕地址",
    "These are basic urls used for web and danmaQ.": "這些是適用於 danmaQ 和網頁端的地址。",
    "DanmaQ Player": "DanmaQ 播放器",
    "Copy to the address bar in danmaQ.": "複製到 danmaQ 地址欄中使用。",
    "Danmaku Wall": "彈幕牆",
    "Danmaku List Wall": "彈幕列表牆",
    "Danmaku Web Sender": "彈幕網頁發送器",
    "Danmaku Stream Player": "彈幕視頻播放器",
    "Please set \"streamUrl\" first.": "請先設置 \"streamUrl\"。",
    "streaming url": "視頻流地址",
    "streaming type(hls or empty)": "視頻流類型（hls或空）",
    "Danmaku Audit": "彈幕審核",
    "Wechat Configuration": "微信配置",
    "Please read the docs and manually set addons begin with \"wechat\".": "請閲讀文檔並手動設置以“wechat”開頭的額外配置。",
    "Wechat Docs": "微信文檔",
    "Server Url": "服務器地址",
    "Configure in wechat background.": "在微信後台配置。",
    "Telegram Configuration": "Telegram 配置",
    "Please manually set \"telegramToken\" in addons.": "請手動設置額外配置中的\"telegramToken\"。",
    "Set Webhook": "設置 Webhook",
    "Please open the url below once to set the webhook of your telegram bot.": "請打開一次下方的連結來設置您 telegram bot 的 webhook。",
    "Please manually set \"telegramToken\" first.": "請先手動設置 \"telegramToken\"。",
    "Development": "開發",
    "Docs for developer.": "開發者文檔",
    "API Docs": "API 文檔",
    "Backend Docs": "後端文檔",
    "unknown error": "未知錯誤",
    "invalid name": "名稱不合法",
    "duplicate name": "名稱重復",
    "wrong user/password": "錯誤的用戶名/密碼",
    "activity not exist": "活動不存在",
    "permission denied": "權限不足",
    "DanmaQ Address": "DanmaQ 地址",
    "DanmaQ Channel": "DanmaQ 頻道",
    "DanmaQ Name": "DanmaQ 名稱",
    "DanmaQ Token": "DanmaQ 密碼",
    "This is the name of this activity.": "這是這個活動的名稱。",
    "You can use any other token with perm \"pull\".": "您也可以使用其他擁有 \"pull\" 權限的密鑰。",
    "This is the value of \"screen\" token.": "這是密鑰 \"screen\" 的值。",
    "Danmaku Export": "彈幕導出",
    "sender:export": "彈幕導出",
    "danmaku send intervals(seconds, 0 for no-limit)": "彈幕發送頻率（秒，0不限制）",
    "default danmaku color": "默認彈幕顏色",
    "publish": "發送成功",
    "reject": "發送失敗",
    "audit": "審核中",
    "invite code": "邀請碼"
}